蕭生似乎想派抹手液？？

香港人既爺爺

燒山好嘢

係！各位網友！

咁我就係

屌那星林鄭